# Laravel-Project

Tugas project lavarel dengan menggunakan fitur blade @exrends, @section, dan  @for atau @foreach.Untuk melihat folder laravel dari projek ini adalah dengan membuka bagian master. Di dalam master ini akan ada beberapa folder terkait dengan foldernya.
Nama : Fitria Yesisca
NIM : 185150701111002
